澳門警方回應七警事件

關你撚事咩馬交狗

屌你澳門狗

成隻狗咁衝出黎奶腳

澳門狗唔好再問點解香港咁憎你地啦
答案喺呢到

關你撚事

企開 d 啦屌你老母

有病睇獸醫啦

企開d啦 屌你老母

天下烏鴉一樣黑

死撚開啦澳門狗

試想想：......

好撚小學雞

企開啲啦

屌你老母

邊個嗌得大聲有狗餅！

一句都冇提到判刑原因係圍毆示威者就知佢地心虛啦

執法係包圍毆？

澳門狗

又係呢啲point
已經回到唔想回，好悶

嘩我作為澳門人都唔知有呢個page

企開啲啦屌你老母

點解文筆可以咁差 好似小學雞作文咁

我屌你老母！

佢地再部有無籌錢支持呀？